請問陳怡係咪喺中聯辦做緊官妓?

狗都唔屌

蚑那狗例外

大陸西

咁撚柒 啲職員都踢佢出門口啦

佢訂閱人數升咗3000
自從這個禮拜做咗藍絲後

Report佢channel

同劉馬車一閪樣係到嘩眾取寵攞view賺錢
兩閪個都係社會寄生蟲

之前反中已經係博上位啦

冇成效咪撐下中睇下上唔上到位囉

呢隻真係蚑那雞嚟

依件垃圾出頭扮曬好憎大陸人
家下露曬真面目啦

之前佢唔止鬧大陸西喎
整個華人圈都鬧喎
又成日讚法國人好有文化修養
而家忽然愛國？

痴線婆女版大J2.0

之前真心會追佢
依家真係我屌佢老母落地獄啦仆街

呢條肥閪不嬲毫無誠信
依家仲要維穩

真心唔知佢乜水
其實佢講開咩？

係咪想引警犬溝佢？

原來做緊自己

條友不嬲都揸白卡咁 前言不對後語 又話自己食素但又去食牛邊爐
成日ff人鍾意佢、騷擾佢
講親啲野都好撚誇張
之前留言屌過佢，好撚快就俾佢del左

利申 之前有sub過佢channel

想攞中聯辦維穩費啫

好似係，啲師奶同事睇

佢好似係美國人嚟(自稱)

終極ff撚
話自己跑步抽筋有條仔幫佢捽腳

北姑黎講佢算唔錯

其實佢啲片零剪接，講野又冇魅力又長氣（可以直接照讀人地個留言就幾分鐘）真係好撚悶

緊急！！！
唔好意思借個位嚟🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

唔好再理「民意」喇好冇？

唔好再follow呢條友
貼上咪益左條肥西點擊

人哋瞓撚住喺張床咁拍片就知佢冇尊重過睇佢啲片嘅人喇.

咁嘅片都好意思出街

我以前都會選擇性睇, 自從佢講 "致年青人條片" , 我開始勁report佢 d 片, 我係真係覺得佢似係收買左, youtuber 平時都會幫人賣廣告, 收左人錢拍呢D片點解唔得?

強烈建議去report佢呢類片! 佢好似識黃喜, 係咪應該要去勸下佢收手?

仲好撚多廣告

仲有瘋狂貶低港男吹奏鬼佬，但最後同咗一條佢原本最睇唔起嘅北佬一齊

係咁播D垃圾片,自己講完意見示威係on9,之後叫D人自己諗
又支持黑警,話唔理唔識政治,只要犯法就要打。 on9上街示威犯咩法?

叫佢收皮

醜人多八怪

唔奇 老共連鬼佬都揾埋 e.g.個咩撚野大王nathan rich
呢隻陳X應該收唔少錢

下好撚7wo，咁撚多野講既臭雞，屌既時候都覺得煩

Report

Report - promote terrorism

之前好鍾意睇佢啲片，係香港好少呢啲類型

早排仲日日屌隔離屋個大陸西無文化
家下就分享hkg報啲垃圾新聞
又叫人包容中國話呢個國家進步緊要俾機會佢發展民主
屌你都唔知佢撐邊面
今日的我打倒作日的我

睇埋佢大陸西d片嘛
睇野睇全套

呢隻合成獸基本上無立場可言
同劉馬車一樣
專講啲反主流嘢嘩眾取寵
經常前言不對後語
極度懷疑佢有精神病
有好強烈反人類傾向